點解以前嘅twins咁屈機，依家嘅twins..........

以前嘅twins

依家嘅twins兩個中女喺度度跳舞

幾好聽

做咩jack 中女唔跳得舞架咩？ 阿婆都跳舞群組啦

廢柴 食塞米

佢地兩個真係keep得幾好

咁既質素真係唔知點解紅得起

啲人垃鳩圾
嗰期紅嗰啲全撚部偶像派
Twins / Boyz / Cookies / 謝霆鋒 etc

四大天王後 步入偶像派時期
唔駛唱得 最緊要 有娛樂性 樣子迎合市場
天后級有Kelly

時勢造英雄
佢地既實力起依家真係收硬皮
歌舞影視都廢

而家KPOP算唔算全部偶像派垃撚圾？

咪玩
剩係跳舞都好睇 d 啦

過街老鼠

但當年啲歌真係好聽喎

當年啲組合可以話出邊隊死邊隊
twins死唔去之餘仲要紅到樂壇no.1
叫做好勁啦

英x當年比幾多resource去捧佢地
啲曲特登做比佢地
當年仲要正 又仆償脆
科技又無以家咁勁

諗番起，配合Yes Card，同尾水興買唱片，又多廣告，幾年新年出啲賀年歌依家都仲會聽到。又拍到埋巨星堆，當年嘅演唱會陳奕迅謝霆鋒扮女人幫佢地造勢，同張國榮一齊拍片，拍戲就有吳彥祖鄭伊健余文樂陳冠希馮德倫黃秋生等等等等
想唔紅都難

唱作都唔同人
當年創作廣東歌果班勁

都有娛樂性既
同期既race樣子唔輸 但訪問悶 無公司創作人捧 都係紅唔起

個時新年條條街所有鋪頭都係播佢地嘅新年歌
而家諗返起都有聲

以前twins真係好屈，嗰陣時風頭係一時無兩，連張國榮都請得郁去拍mv

扮哂蟹既屎忽鬼

有時諗 如果千禧 Kelly Leon電子音樂之後 再發展落去 會唔會跟到世界電子音樂浪潮經濟衰退後 開到國際市場

$120隻cd，竟然連一個市正啲嘅盒都無。

咁張國榮一向都好提攜後輩嘅

其實宜家新年都一定播twins 賀年歌

呢兩個 冚家鏟

唱現場即死
唱功廿年如一日

大家對好聽嘅定義真係好唔同

檸檬都有實力嘅

twins都有實力，第一次出碟就賣晒仲要有得炒

再加埋側手翻

你最紅 , 孖寶 668 今年條街又要播..

前排睇返ichiban演唱會，好正

係首歌本身作得好聽

但點解釋其他人唱唔好聽得twins先唱得好聽

01-04呢幾年既佢地真係最頂峰
仲紅過eason joey

唔洗解釋
因為果堆歌真係作比佢兩個
由曲風到詞 其他人根本就唔岩唱

屌你老母係到盲撐 都唔係討論咁簡單

有份搞死成個娛樂圈

由細個開始就唔明佢地點解會紅

只可以講有觀眾緣，睇落去順眼都好緊要

因為第一次出碟就賣晒仲要有得炒

好過你哋盲反，當年英皇差啲執笠都係多得twins救番佢

On9 你睇我講左咩先

一直覺得 姜濤 生不逢時

如果佢 20年前出道,同 陳冠希, 謝霆鋒 同一時期
家陣應該成為左 天王級